連登仔肯承認自己燈力其實勁過燒山未？

成日講燒山燈力勁，但燒山既target用戶就係連燈群，所以佢話題緊係講連登仔最鐘意聽既野架咁，唔通講柒婆今日做到咩好事，黑警又點幫助市民咩？ 唔係佢VIEW 數點會有咁高？

你地想侵贏，佢咪只講侵有利既野，睇下連登一有少少唔啱聽就屌晒老母又話5毛又block, 仲行先過FB YOUTBE幾年

燒生用傳媒搵食既，佢出片只係照顧連登主流啱聽話題，所以如果佢燈，只係我地既其望本身係燈，佢只係配合我地黎燈，燈神是如何練成？

美食車家陣搞成點?